抽新股 抽左可唔可以加注

抽新股 抽左可唔可以加注
本身抽左10手股 突然老爸比錢叫我抽多幾手
咁我想問可唔可以加注

你自己試下咪知囉

六合彩搞緊個時可以加注？

但未開喎

未截止

應該唔得，之前都想，搵唔到邊度撳

一日未到期一日都仲可以

叫你老豆開多個account抽仲好啦

開唔切

唔得 抽兩次會當取消

間證劵行肯比你改咪改到囉
一日未截止，一日份申請都仲係證劵行手上

點解呢個post無巴打叫樓豬去銀行再抽

個個都想同人分咩

又唔加密

去銀行再抽囉

以前一通申請即日用得